良心藝人 周柏豪 被7.13重慶音樂節踢走

良心藝人 周柏豪 被7.13重慶音樂節踢走
籲登記做選民post遭微博河蟹

屌你老母我夠膽講，
周柏豪一定係有最有良心既當紅藝人，

梁烈士出事後，第一個ig 話 Rip，
之後其他垃圾歌手，
乜鳩joey，楊千嬅之後見人出我出，
先跟大隊話rip

到選民登記，
又係第一個藝人叫人登記

屌你老母我發誓唔會再笑鳩佢櫻花樹下同柏豪新春袋

同場仲有連詩雅，
周柏豪既post第一個覆同支持，

其他藝人只係跟大隊，
垃圾

補返link，記住比 $3

我無野講了

推

佢係大陸搵唔少
咁都肯出嚟發聲真係好難得

支持比比鳥！
聽多啲佢嘅歌

補返圖先

只要堅守便有夢

大家去聽比比鳥首同天空

以後都唔會叫連詩雅做公廁

周柏豪你係香港開演唱會 我一定買飛！

從來沒我份

直頭出嚟選區議會啦

點解支那d人係咁話post黑相就係港獨真係有呢個解釋架咩。
rip既相，想佢配咩圖？自拍？卡通？定係支那狗連rip點解都唔知。